杜汶澤正襟危坐，力保一姐。

睇完先討論。

我個人觀感：偷換概念，混淆視聽。
如果貝依霖唔識政治嘅出乜撚嘢聲？
成萬人用條命圍警總，
仲要俾妳條政府潔癖屌？

點解唔係佢同杜生一齊拍片解釋？
點解會係杜生你幫佢隔一浸先？
杜汶澤有事時都可以胸襟廣闊咁道歉，
貝依霖做乜要人哋幫佢執手尾？

我欣賞杜生攬員工，
但唔好講咩第一條100萬片係佢拍所以唔可以唔包容佢，
至少佢都要出嚟自己講，點解要用你把口講？

仲叫人去你條片度留言？
上次直播屌尻貝依霖時已經俾你地block尻左。

過撚左氣啦
仲睇？